最新消息

6:51
警方正會見傳媒，指其需要開放夏愨道行車路，並指會於約早上7時正派出軍裝警察邀請市民離開馬路。
7:15
大量警察已抵達夏愨道
7:20
速龍已抵達中信廣場門口。

【0718】立場 LIVE
警方在夏愨道天橋呼籲市民離開馬路，市民高喊口號回應。

邀請市民離開馬路
但係派速龍

附近有大量龜龜

清完今晚又出番去 loop

所以要走,班犬做完戲就派速龍出擊

Live:

夜晚都無車用果條路，你咪慢慢佔，不過聽朝唔該讓番出黎，話知你佔到2046

我第一個反應都係咁 俾你講左

走啦屌

【0730】立場 LIVE
市民要求林鄭親自到場交代，否則不撤不散。警方繼續呼籲市民離開，強調只是希望市民走回行人路。

你老母 一開始應該要咁樣
而家先黎扮野
清你老母

驚狗而家講野驚死左好多

【0740】立場 LIVE
市民表示已撤離龍和道讓市民上班上學，但警方在龍和道佈下防暴警察令群眾恐懼，不知道警方在形做一個甚麼局面。警方呼籲市民讓出夏愨道西行線。

前面冇武裝
後面有哂full gear

【0745】蘋果 LIVE
警方開始清去在龍和道上的水馬

07:45
連儂牆樓梯上有警察。
龍和道正有一大批警察往添美道方向前進。

扮到先禮後兵咁，想贏返D民意

龜龜全部後撤